3M 3301CN （有機蒸氣濾毒罐 ）一問

見有店無3311k-55罐, 但係有3301CN
想請教下呢隻擋唔擋到龍蛋？

求問

728個晚 3字頭豬咀完全唔夠頂